自從呀潘執笠，這兩天以來我度日如年...

可以話是我這五年來最艱難的日子。你們將問題不斷伸，說我潘經常SM白卡佬，再加鋪天蓋地的人身攻擊，將我潘變成人人得而誅之的魔鬼。我潘和你們有甚麼仇怨？ 要將我潘徹底摧毀才心息！

今日算唔算2x年嚟最黑暗嘅一日

好黑暗 我估應該係有人盜用咗 MPP account 再移花接木，佢本人唔係咁諗的